[爆卦] 最新民調 川普在北卡領先拜登了

現任總統Donald Trump

在今天最新的北卡（North Carolina)民調，領先拜登1%了

七月的多份民調都顯示川普在北卡均落後拜登3-4%，結果今天反超前1%了

看來川普選情真的加溫中。

Source:

lock him(Biden) up

BLM 助選團好努力

愈對中強硬 民調愈升

果然係搖擺賓州

俾民主黨出到術既民調幾高都冇用

廣傳

最怕支那寄個堆假證件投到票

侵呢個月升係事實，不過唔同民調相差極大

Rt俾多啲人知
Rt俾議員

咪撚再燈啦

支持拜登d 人知唔知個呀伯鐘意搞小朋友？

你睇到 joejoe 都已經就快連講野都控制唔到個咀

BLM
BLM

下個到penn同michigan

收聲啦，Joe Biden 必勝

侵有中共同blm助選，冇得輸

北卡是個好地方

china joe贏硬

大家跟車唔好咁貼，要睇下有無debate，仲有侵侵仲要出招對付中國

但暫時睇拜登係高少少

China joe贏硬

侵侵大勝

拜登一定大勝侵侵

左膠：請唔好歧視低齡戀

啲華文傳媒點算好？唔識落筆

Biden bye ed

一講左癌咪覆幾十張侵侵攬女嘅相俾我囉
我問佢地係咪唔知咩係孌童
佢哋一係唔覆一係block我

有冇講咩原因

Joe must win for sure

Joe Biden sure win

pls pin urgent ar
[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

我諗要到九月中左右民調先開始大參考價值

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

Black Live Matters

Reddit班鬼佬話支那假証件其實不嬲都有 多數係班鬼佬大學生買既

我咪就係send呢啲圖俾左癌睇
全部跳制

其實決勝點從來都係幾個搖擺州份：俄亥俄州、佛羅里達州、威斯康辛州、密芝根州和賓夕凡尼亞州，呢d州嘅民調先重要其他州只係輔助。

奶支那都要輸，嗰件真係廢老

D 左膠只係討厭侵呢個人，對人不對事

China joe其實真係擺到明有問題，熱情 同 有性意味嘅身體接觸好大分別，條友真人應該勁撚咸濕，呢d 咁嘅人當選真係好大獲。

香港不只成功令蔡英文反底，今次仲影響埋美國大選，柒婆又贏

trump輸鳩硬
毫無懸念
佢贏我連尼住切柒煲湯派街坊

繼續黎啦BLM

買黎既作用係乜野？

Texas 傳統紅營好似輸緊

特朗普辯論實會撚狗咁撚到拜登趴喺度

你唔好撚咁大聲其實好難講

上個月就係
今個星期反cup左6趴

Biden sure win

睇下點
trump trump輸鳩硬

買酒果陣用?

Creepy Joe
細細個就聽過呢個大名

暫時係拜登多次鳩噏+BLM失控先有優勢
希望侵侵醒醒定定唔好做柒野 debate打爆條美國湯渣華

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

信我啦
臨大選前
割晒支共韮菜幾萬億資產當賠償
即刻拋離
支那唔服氣講手
半日打到佢嗌救命
又贏

琴晚芝加哥騷亂直頭收民主黨皮，個鏡頭影住搶掠開槍果班人大部份都係黑人，雖然官方話唔關示威事，但BLM響美國確實已經轉變緊做DLLM

推我願榮光歸香港

Debate埋仲會贏多幾條街

太遲喇，早期唔割，依家俾人對等。

北卡係咪重要既搖擺州份？

538都有用

你係ptt個推文入面講同我講都幫你唔到
同埋果位鄉民明明有附link

搖擺偏紅

上年侵贏4%相比起黎如果得1%領先，有機會其他重要搖擺州份例如佛羅里達州會大機會輸。其實選情仲係好嚴峻。

算啦 之後咪又比人追返
連燈唔燈就無用架喇

佛州川普而家上緊黎
暫時仲係微幅落後 不過真係好難講
照住呢個勢升上去就有機會

睇怕電視辯論之後，侵侵會升過Creepy Joe...

係咪燈到Trump大幅度落後先安樂？

拜登無可能輸

滾滾大勢邊度咁輕易燈到架

呀侵最近醒左
少左出黎鳩up 打支那交哂比蓬大帥做

CBP said most of the fake IDs were for college-age students. Many had the same photo but different names. But one alarming discovery was that the barcode on the fake Michigan licenses actually worked, CBP said.

係

其實難講
仲有兩個幾月 川普已經追到越黎越貼
你記唔記得上兩個月仲係講緊拜登領先緊15趴

仆街youtube 成日censor呢條片 最早發現

川普加油

咪燈啦
唔想侵侵變希拉里

BLM

要靠Rubio

Sleepy Joe一定贏

好似Hillary 上次都係咁喎

Sleepy joe
China joe
Creepy joe

唔駛升咁快，啱啱好係選前領先就fitfit啦

可以Twitter 文宣都得

邊個網站可以睇到比較準民調？

換咗競選班底
的確唔同曬

我覺得主要係blm失控

嚟喇嚟喇

我諗Twitter 就唔好啦，一陣d 美國人話我地愛侵力
Post 去 4chan 撚下狗都得嘅

北卡傳統淺紅 咁興奮做乜鳩

蔡英文效應

咪燈 侵侵輸硬 拜登必勝

老joe 得一個州落後有咩大不了
佛州 俄州 賓州 都仲好穩

大家唔好燈真係唔想pedo joe贏

唔好喎！

最重要係未debate

好難講既
eg BLM對該州分既影響都會好直接影響個%

班友勁on9

唔係呀, 領先唔一定等於贏架
侵侵會輸呀, 明唔明呀屌你

會唔會又班抖陰搞鬼

咪燈啦

中共：民眾的眼睛是雪亮的

嗯嗯

我見有啲民調話侵侵喺關鍵州份仲落後緊拜登成六七%

有唔少州份民調唔多，其實真係唔洗太在意。Debate後再慢慢睇都得，全國性民調其實可以唔睇

拜登一定贏緊

人類最後希望

聯署支持封殺微信同TikTok

Michigan Wisconsin Pennsylvania囉
Florida都唔樂觀

Aye, 我都覺debate 會係關鍵

Biden老人痴呆集合

支持拜燈，多謝拜燈，拜燈加油

美國之後要不斷出牌
如果出到疫苗形勢更好

Trump之前對住Hilary民調落後十幾個巴仙都可以贏，今次未debate已經反超前

China joe

中間果張個bb隻眼瞪到好搞笑, 其他都好creepy

個bb 係😳

冇錯，牙登贏到開巷

除非你好肯定拜登到時一定會當場老人痴呆發作
如果唔係我都唔知點解咁多人覺得呢個會變轉折點
相反你依家落哂力攻擊佢老人痴呆
個到時佢淨係表現出一個"正常"表現個反差都夠俾你食回力標
BTW呢場辯論分分鐘真係正式一個痴一個傻

好黐線

唔會架，拜登一神定贏，燈燈燈！！！

拜登必勝 中國萬歲

有幾次debate架嘛
同埋侵debate真係好勁
Btw無論佢有冇老人癡呆都好，而家都好難估到邊個會贏

今天陽光真好
把我的腳毛照成金色
因為金色嘅腳毛
所以我了解蟑螂和小朋友

呢段野，話無腦退化真係無人信

NC都好似係搖擺州份嚟，只係份量唔及俄、佛、賓州

淺紅州

侵侵只要生性唔好亂講野
就應該會有機會上升返

Save黎覆左膠thanks

左膠：

唔好歧視低齡戀
佢係好錫細佬女

有冇source可以笑下

china joe 的確係老人痴呆+成日毛手毛腳，唔適合做總統
不過侵都成日講野唔知講咩
連登仔有冇睇過呢單

有請大家翻譯

琴日重講左西班牙流感令二戰完結

利申: Bernie or bust 派

咪撚燈啦你

真 looting大軍

屌 第一次睇中文版

對侵侵而言
最緊要贏到佛羅里達州 ohio 同埋賓州
侵侵如果輸左賓州好大獲 個度成20票

我都係用呢段

stop!! pause!! he can't be president
he had 3 strokes in a sentence
this is the kind of thing that gets you in mental hospital

趴你老母

美國民調未到前半個月都唔洗理真係

不過連德州對侵侵而言都好似有D危
仲有Arizona都可能由紅變藍

可以睇埋依個

但伊利諾伊州一定係投藍

伊利諾伊州重藍
奧巴馬地頭

再狠勁打擊中共＞民調再升，咁PRC 今次GG 了

China Joe : China Child is Matters

侵侵既賓州唔可以比左戀童登架

你叫連尼「往」呀ching

特朗普賓州痛擊拜登

一去到電視辯論
數字仲會更誇張

咪燈

俄州都好似係某d民調開始輸馬鼻位

最重要既三個搖擺州

ohio最近民調，最近應該仲高d

賓州的話，計埋𠝹票，侵輸1%

Florida 已平手

用埋晒啲怪招，又打黑人總統牌。

上次希拉莉唔係由頭帶到尾咩

拜登仲要越來越軟化，唔知佢諗乜

7月25Donald trump過左拜登？

我諗係佢唔可以咁直接支持對中強硬
咁樣即係話比人知佢支持Donald trump

係

Joe joe 十一月未痴呆發作再講

好似九月尾電視論壇

咪典型而家逢侵必反果啲人，
有啲人親共純因為反侵